# Korean translation for apt-toolkit
# Copyright (c) 2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2014
# This file is distributed under the same license as the apt-toolkit package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: apt-toolkit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-08 21:45+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-22 14:32+0000\n"
"Last-Translator: B. W. Knight <kbd0651@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-05-09 13:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17474)\n"

#: src/MainWindow.vala:2120
#, c-format
msgid "%ld packages in backup"
msgstr "%ld의 패키지가 백업에 있습니다"

#: src/MainWindow.vala:2151
#, c-format
msgid "%ld packages in cache"
msgstr "%ld의 패키지가 캐시에 있습니다"

#: src/MainWindow.vala:1101
msgid "About"
msgstr "설명"

#: src/MainWindow.vala:159
msgid "Actions"
msgstr "조치"

#: src/MainWindow.vala:243
msgid "Add missing PPAs"
msgstr "없는 PPA를 추가합니다"

#: src/AptikConsole.vala:437
msgid "Adding PPA"
msgstr "PPA를 추가합니다"

#: src/MainWindow.vala:1674
msgid "Adding PPAs..."
msgstr "PPA를 추가하는 중입니다..."

#: src/AptikGtk.vala:50
msgid "Admin Access Required"
msgstr "관리자 권한이 필요합니다"

#: src/MainWindow.vala:1800
msgid "All top-level installed packages have been selected by default."
msgstr "모든 설치된 최상위 패키지는 기본으로 선택되어있습니다."

#: src/Main.vala:226
msgid "App config loaded"
msgstr "프로그램 설정을 불러왔습니다"

#: src/Main.vala:201
msgid "App config saved"
msgstr "프로그램 설정을 저장했습니다"

#: src/MainWindow.vala:1102
msgid "Application Info"
msgstr "프로그램 정보"

#: src/MainWindow.vala:311 src/MainWindow.vala:312 src/MainWindow.vala:1209
msgid "Application Settings"
msgstr "프로그램 설정"

#: src/MainWindow.vala:2300
msgid "Application settings restored successfully"
msgstr "프로그램 설정이 성공적으로 복원되었습니다"

#: src/AptikGtk.vala:48
msgid "Aptik needs admin access to backup and restore packages."
msgstr "앱틱이 백업 및 패키지 복원을 할 수 있도록 관리자 접속이 필요합니다."

#: src/Main.vala:1093 src/MainWindow.vala:2413
#, c-format
msgid "Archiving"
msgstr "기록을 보관하는 중입니다"

#: src/AboutWindow.vala:312
#, c-format
msgid "Artists"
msgstr "아티스트"

#: src/AptikConsole.vala:96
msgid "Assume Yes for all prompts"
msgstr "모든 프롬프트에 예라고 답변을 합니다"

#: src/AboutWindow.vala:304
#, c-format
msgid "Authors"
msgstr "저자"

#: src/MainWindow.vala:1310
msgid "Available"
msgstr "유효한"

#: src/AboutWindow.vala:275
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/MainWindow.vala:233 src/MainWindow.vala:262 src/MainWindow.vala:289
#: src/MainWindow.vala:319 src/MainWindow.vala:348 src/MainWindow.vala:520
#: src/MainWindow.vala:690 src/MainWindow.vala:850 src/MainWindow.vala:1028
#: src/MainWindow.vala:1129
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: src/MainWindow.vala:203
msgid "Backup &amp; Restore"
msgstr "백업 &amp; 복원"

#: src/MainWindow.vala:1128 src/MainWindow.vala:1136
msgid "Backup >>"
msgstr "백업 >>"

#: src/MainWindow.vala:2188
msgid "Backup Application Settings"
msgstr "프로그램 설정을 백업합니다"

#: src/MainWindow.vala:167 src/MainWindow.vala:179
msgid "Backup Directory"
msgstr "백업 디렉터리"

#: src/MainWindow.vala:1457
msgid "Backup Directory Not Selected"
msgstr "백업 디렉터리를 선택하지 않으셨습니다"

#: src/MainWindow.vala:1841
msgid "Backup Software Selections"
msgstr "소프트웨어 선집을 백업합니다"

#: src/MainWindow.vala:1582
msgid "Backup Software Sources"
msgstr "소프트웨어 소스를 백업합니다"

#: src/MainWindow.vala:2373
msgid "Backup Themes"
msgstr "테마를 백업합니다"

#: src/MainWindow.vala:321
msgid "Backup application settings"
msgstr "프로그램 설정을 백업합니다"

#: src/MainWindow.vala:1754 src/MainWindow.vala:1898
msgid "Backup created successfully"
msgstr "백업이 성공적으로 만들어졌습니다"

#: src/AptikConsole.vala:94
msgid "Backup directory (defaults to current directory)"
msgstr "백업 디렉터리(현재 디렉터리가 기본으로 설정되어있습니다)"

#: src/AptikConsole.vala:83 src/MainWindow.vala:264
msgid "Backup downloaded packages from APT cache"
msgstr "APT 캐시에 있는 내려받은 패키지를 백업합니다"

#: src/AptikConsole.vala:85
msgid "Backup icons from /usr/share/icons"
msgstr "/usr/share/icons에 있는 아이콘을 백업합니다"

#: src/AptikConsole.vala:81
msgid "Backup list of PPAs"
msgstr "PPA 목록을 백업합니다"

#: src/AptikConsole.vala:82
msgid "Backup list of manual and installed packages"
msgstr "설명서 및 설치된 패키지 목록을 백업합니다"

#: src/MainWindow.vala:235
msgid "Backup the list of installed PPAs"
msgstr "설치된 PPA 목록을 백업합니다"

#: src/MainWindow.vala:291
msgid "Backup the list of installed packages"
msgstr "설치된 패키지 목록을 백업합니다"

#: src/MainWindow.vala:350
msgid "Backup themes and icons"
msgstr "테마 및 아이콘을 백업합니다"

#: src/AptikConsole.vala:84
msgid "Backup themes from /usr/share/themes"
msgstr "/usr/share/themes에 있는 테마를 백업합니다"

#: src/MainWindow.vala:2224 src/MainWindow.vala:2420
msgid "Backups created successfully"
msgstr "백업이 성공적으로 만들어졌습니다"

#: src/Main.vala:1474
msgid "Bash Command History"
msgstr "Bash 명령어 사용 기록"

#: src/Main.vala:1476
msgid "Bash Init Script"
msgstr "Bash Init 스크립트"

#: src/Main.vala:1478
msgid "Bash Logout Script"
msgstr "Bash Logout 스크립트"

#: src/MainWindow.vala:1170
msgid "Cache"
msgstr "캐시"

#: src/Main.vala:812 src/MainWindow.vala:2134
msgid "Cache backup not found in backup directory"
msgstr "백업 디렉터리에서 캐시 백업을 찾을 수 없습니다"

#: src/MainWindow.vala:532 src/MainWindow.vala:702 src/MainWindow.vala:870
#: src/MainWindow.vala:1040
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/MainWindow.vala:2499
msgid "Change Ownership"
msgstr "소유권을 변경합니다"

#: src/MainWindow.vala:2044
msgid "Checking available packages..."
msgstr "유효한 패키지를 확인하는 중입니다..."

#: src/MainWindow.vala:1550 src/MainWindow.vala:1619 src/MainWindow.vala:1718
msgid "Checking installed PPAs..."
msgstr "설치된 PPA를 확인하는 중입니다..."

#: src/MainWindow.vala:1931
msgid "Checking installed and available packages..."
msgstr "설치된 및 유효한 패키지를 확인하는 중입니다..."

#: src/MainWindow.vala:1773
msgid "Checking installed packages..."
msgstr "설치된 패키지를 확인하는 중입니다..."

#: src/Main.vala:1484
msgid "Chromium Web Browser"
msgstr "크로뮴 웹 브라우저"

#: src/AboutWindow.vala:285
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/MainWindow.vala:1710 src/MainWindow.vala:2031
msgid "Close window to exit..."
msgstr "창을 닫으셔서 종료하십시오..."

#: src/Main.vala:150
msgid "Commands listed below are not available on this system"
msgstr "밑에 있는 명령어들은 이 시스템에 유효하지 않습니다"

#: src/MainWindow.vala:712
msgid "Config"
msgstr "설정"

#: src/MainWindow.vala:2018
msgid "Continue with installation?"
msgstr "설치와 함께 계속하시겠습니까?"

#: src/MainWindow.vala:2501
msgid "Continue?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

#: src/MainWindow.vala:2113 src/MainWindow.vala:2144
msgid "Copying"
msgstr "복사하는 중입니다"

#: src/AboutWindow.vala:262 src/AboutWindow.vala:279
msgid "Credits"
msgstr "제작자"

#: src/MainWindow.vala:1320
msgid "Default Package (Was Installed with Distribution)"
msgstr "기본 패키지(배포판과 함께 설치된 패키지)"

#: src/MainWindow.vala:2345
msgid "Deleting"
msgstr "지우는 중입니다"

#: src/MainWindow.vala:461 src/MainWindow.vala:811
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/DonationWindow.vala:63
msgid ""
"Did you find this software useful?\n"
"\n"
"Please consider making a donation to show your support.\n"
"\n"
"This application is completely free and will continue to remain that way. "
"Your contributions will help in keeping this project alive and developing it "
"further.\n"
"\n"
"Feel free to mail me if you find any issues or if you need any changes in "
"this application. I can be reached at teejeetech@gmail.com.\n"
"\n"
"~Tony George"
msgstr ""
"이 소프트웨어가 쓸만하시다고 생각하십니까?\n"
"\n"
"기부와 같은 지원으로 도와주는 걸 고려하십시오.\n"
"\n"
"이 프로그램은 완전히 무료이며 이 방식대로 할 것입니다. 당신의 기여는 이 프로젝트가 계속해서 지속하여지는 것뿐만 아니라 더 나아갈 수 "
"있도록 해줍니다.\n"
"\n"
"만약 당신이 아무 문제를 찾으셨거나 이 프로그램에 적용됐으면 하는 아무 변경 사항이 있으시다면 언제든지 이메일로 보내십시오. "
"teejeetech@gmail.com로 저에게 이메일을 보내실 수 있습니다.\n"
"\n"
"~토니 조지"

#: src/AboutWindow.vala:328
#, c-format
msgid "Documenters"
msgstr "문서 작성자"

#: src/DonationWindow.vala:98
msgid "Don't Show This Again"
msgstr "다시 표시하지 않습니다"

#: src/MainWindow.vala:1084 src/MainWindow.vala:1085
msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

#: src/DonationWindow.vala:76
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "페이팔을 통해 기부합니다"

#: src/AboutWindow.vala:336
#, c-format
msgid "Donors"
msgstr "기부자"

#: src/MainWindow.vala:1171
msgid "Downloaded Packages"
msgstr "내려받은 패키지"

#: src/MainWindow.vala:254 src/MainWindow.vala:255
msgid "Downloaded Packages (APT Cache)"
msgstr "내려받은 패키지(APT 캐시)"

#: src/AptikConsole.vala:233 src/AptikConsole.vala:242
#: src/MainWindow.vala:1668 src/MainWindow.vala:1681 src/MainWindow.vala:1760
#: src/MainWindow.vala:1904 src/MainWindow.vala:1918 src/MainWindow.vala:1982
#: src/MainWindow.vala:1993 src/MainWindow.vala:2522 src/Utility.vala:101
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/MainWindow.vala:1324
msgid "Extra Package (Was Installed by User)"
msgstr "추가 패키지(사용자에 의해 설치된 패키지)"

#: src/Main.vala:1130 src/MainWindow.vala:2290 src/MainWindow.vala:2481
#, c-format
msgid "Extracting"
msgstr "추출하는 중입니다..."

#: src/Main.vala:1591 src/MainWindow.vala:2523
msgid "Failed to change file ownership"
msgstr "파일 소유권을 변경하는 걸 실패했습니다"

#: src/Utility.vala:1036
msgid "Failed to kill process"
msgstr "프로세스를 중단하는 걸 실패했습니다"

#: src/Utility.vala:2062
msgid "Failed to set ownership"
msgstr "소유권을 설정하는 걸 실패했습니다"

#: src/Utility.vala:1019 src/Utility.vala:1045
msgid "Failed to unmount"
msgstr "장치를 해제하는 걸 실패했습니다"

#: src/AptikConsole.vala:182 src/AptikConsole.vala:195 src/Main.vala:459
#: src/Main.vala:491 src/Main.vala:621 src/MainWindow.vala:1682
#: src/MainWindow.vala:1761 src/MainWindow.vala:1905 src/MainWindow.vala:1919
msgid "Failed to write"
msgstr "쓰는 걸 실패했습니다"

#: src/MainWindow.vala:1994
msgid "Failed to write file"
msgstr "파일을 쓰는 걸 실패했습니다"

#: src/MainWindow.vala:1797
msgid "File Missing"
msgstr "파일이 없습니다"

#: src/MainWindow.vala:1469
msgid "File Not Found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

#: src/Main.vala:1119 src/Main.vala:1498
msgid "File not found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다"

#: src/Main.vala:166 src/MainWindow.vala:1470
msgid "File not found in backup directory"
msgstr "백업 디렉터리에서 파일을 찾을 수 없습니다"

#: src/AptikConsole.vala:179 src/AptikConsole.vala:192 src/Main.vala:456
#: src/Main.vala:488 src/Main.vala:618
msgid "File saved"
msgstr "파일이 저장되었습니다"

#: src/MainWindow.vala:2133
msgid "Files Not Found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다"

#: src/MainWindow.vala:1733 src/MainWindow.vala:1753 src/MainWindow.vala:1897
#: src/MainWindow.vala:2116 src/MainWindow.vala:2118 src/MainWindow.vala:2147
#: src/MainWindow.vala:2149 src/MainWindow.vala:2223 src/MainWindow.vala:2299
#: src/MainWindow.vala:2350 src/MainWindow.vala:2419 src/MainWindow.vala:2488
msgid "Finished"
msgstr "완료되었습니다"

#: src/MainWindow.vala:1709
msgid "Finished adding PPAs"
msgstr "PPA 추가가 완료되었습니다"

#: src/MainWindow.vala:2030
msgid "Finished installing packages"
msgstr "패키지 설치가 완료되었습니다"

#: src/MainWindow.vala:1738
msgid "Finished with Errors"
msgstr "오류 없이 완료되었습니다"

#: src/Main.vala:1464
msgid "Firefox Web Browser"
msgstr "파이어폭스 웹 브라우저"

#: src/MainWindow.vala:1488
msgid "Folder Not Found"
msgstr "폴더를 찾을 수 없습니다"

#: src/MainWindow.vala:1489
msgid "Folder not found in backup directory"
msgstr "백업 디렉터리에서 폴더를 찾을 수 없습니다"

#: src/MainWindow.vala:1739
msgid "Following PPAs could not be added"
msgstr "다음과 같은 PPA를 추가할 수 없습니다"

#: src/AptikConsole.vala:413 src/MainWindow.vala:2005 src/MainWindow.vala:2085
msgid "Following packages are NOT available"
msgstr "다음과 같은 패키지가 유효하지 않습니다"

#: src/AptikConsole.vala:417
msgid "Following packages will be installed"
msgstr "다음과 같은 패키지가 설치될 것입니다"

#: src/MainWindow.vala:2016
msgid "Install Summary"
msgstr "설치 개요"

#: src/MainWindow.vala:300
msgid "Install missing packages"
msgstr "없는 패키지를 설치합니다"

#: src/MainWindow.vala:1306 src/MainWindow.vala:1422
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: src/MainWindow.vala:1190
msgid "Installed Packages"
msgstr "설치된 패키지"

#: src/MainWindow.vala:2024
msgid "Installing packages..."
msgstr "패키지를 설치하는 중입니다..."

#: src/AptikConsole.vala:233 src/AptikConsole.vala:242
#: src/MainWindow.vala:1669 src/MainWindow.vala:1983
msgid ""
"Internet connection is not active. Please check the connection and try again."
msgstr "인터넷 연결이 활성화되지 않았습니다. 연결을 확인하시고 다시 시도 하십시오."

#: src/MainWindow.vala:1799
msgid ""
"It is not possible to determine whether a package was installed by you, or "
"whether it was installed along with the Linux distribution."
msgstr "이 패키지가 당신에 의한 혹은 리눅스 배포판과 같이 설치되어있는지를 알아보는 건 가능하지 않습니다."

#: src/Utility.vala:1029
msgid "Killing all processes using the mount-point..."
msgstr "장착-지점을 사용해서 프로세스를 중단하는 중입니다..."

#: src/LogWindow.vala:64
msgid "Line"
msgstr "선"

#: src/AptikConsole.vala:77
msgid "List PPAs"
msgstr "PPA 목록을 봅니다"

#: src/AptikConsole.vala:72
msgid "List available packages"
msgstr "유효한 패키지 목록을 봅니다"

#: src/AptikConsole.vala:76
msgid "List default packages for linux distribution"
msgstr "리눅스 배포판용 기본 패키지 목록을 봅니다"

#: src/AptikConsole.vala:79
msgid "List icon themes in /usr/share/icons"
msgstr "/usr/share/icons에 있는 아이콘 테마 목록을 봅니다"

#: src/AptikConsole.vala:73
msgid "List installed packages"
msgstr "설치된 패키지 목록을 봅니다"

#: src/MainWindow.vala:1755 src/MainWindow.vala:1899
msgid "List saved with file name"
msgstr "파일 이름과 함께 저장된 파일 목록을 봅니다"

#: src/AptikConsole.vala:78
msgid "List themes in /usr/share/themes"
msgstr "/usr/share/themes 테마 목록을 봅니다"

#: src/AptikConsole.vala:74
msgid "List top-level installed packages"
msgstr "설치된 최상위 패키지 목록을 봅니다"

#: src/AptikConsole.vala:75
msgid "List top-level packages installed by user"
msgstr "사용자에 의해 설치된 최상위 패키지 목록을 봅니다"

#: src/Main.vala:1470 src/Main.vala:1480
msgid "Local Fonts"
msgstr "로컬 글꼴"

#: src/Main.vala:1472 src/Main.vala:1482
msgid "Local Themes"
msgstr "로컬 테마"

#: src/LogWindow.vala:49
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: src/Main.vala:103
msgid "Missing Dependencies"
msgstr "없는 의존성"

#: src/Main.vala:1637
msgid "Missing Icon"
msgstr "없는 아이콘"

#: src/LogWindow.vala:100
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: src/MainWindow.vala:2205
msgid "No Directories Selected"
msgstr "디렉터리를 선택하지 않으셨습니다"

#: src/MainWindow.vala:1599
msgid "No PPA Selected"
msgstr "PPA를 선택하지 않으셨습니다"

#: src/MainWindow.vala:1858
msgid "No Packages Selected"
msgstr "패키지를 선택하지 않으셨습니다"

#: src/MainWindow.vala:2390
msgid "No Themes Selected"
msgstr "테마를 선택하지 않으셨습니다"

#: src/MainWindow.vala:1314
msgid "Not Available! Check if PPA needs to be added"
msgstr "유효하지 않습니다! 추가되어야 하는 PPA를 확인하십시오"

#: src/MainWindow.vala:1310 src/MainWindow.vala:1426
msgid "Not Installed"
msgstr "설치되지 않았습니다"

#: src/MainWindow.vala:1661 src/MainWindow.vala:1975 src/MainWindow.vala:2002
#: src/MainWindow.vala:2261 src/MainWindow.vala:2316 src/MainWindow.vala:2455
msgid "Nothing To Do"
msgstr "할 일이 없습니다!"

#: src/DonationWindow.vala:108
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/LogWindow.vala:83
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: src/MainWindow.vala:191
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: src/MainWindow.vala:193
msgid "Open Backup Directory"
msgstr "백업 디렉터리를 엽니다"

#: src/Main.vala:1468
msgid "Opera Web Browser"
msgstr "웹 브라우저를 엽니다"

#: src/AptikConsole.vala:70
msgid "Options"
msgstr "선택 사항"

#: src/MainWindow.vala:2500
#, c-format
msgid "Owner will be changed to '%s' (uid=%d) for files in directory '%s'"
msgstr "소유자는 '%s' (uid=%d)로 디렉터리 '%s'에 있는 기존의 파일 소유자는 이렇게 변경될 것입니다"

#: src/Main.vala:1587
#, c-format
msgid "Ownership changed to '%s' for files in directory '%s'"
msgstr "디렉터리 '%s'에 있는 파일의 소유권은 '%s'로 변경되었습니다"

#: src/MainWindow.vala:541 src/MainWindow.vala:614 src/MainWindow.vala:1151
msgid "PPA"
msgstr "개별 저장소(PPA)"

#: src/MainWindow.vala:1376 src/MainWindow.vala:1380
#, c-format
msgid "PPA is Enabled (%d installed packages)"
msgstr "PPA가 실행됐습니다(%d의 설치된 패키지)"

#: src/MainWindow.vala:1385
msgid "PPA is Not Added"
msgstr "PPA가 추가되지 않았습니다"

#: src/MainWindow.vala:1734
msgid "PPAs added successfully"
msgstr "PPA를 성공적으로 추가했습니다"

#: src/MainWindow.vala:444
msgid "Package"
msgstr "패키지"

#: src/MainWindow.vala:369 src/MainWindow.vala:631 src/MainWindow.vala:1189
msgid "Packages"
msgstr "패키지들"

#: src/MainWindow.vala:2119 src/MainWindow.vala:2150
msgid "Packages copied successfully"
msgstr "패키지를 성공적으로 복사했습니다"

#: src/MainWindow.vala:773 src/MainWindow.vala:969
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: src/Main.vala:151
msgid "Please install required packages and try running Aptik again"
msgstr "요구 패키지들을 설치하시고 앱틱을 다시 실행하십시오"

#: src/AptikGtk.vala:49
msgid "Please run the application as admin ('gksu aptik-gtk')"
msgstr "관리자로서 프로그램을 사용하여주십시오('gksu aptik-gtk')"

#: src/MainWindow.vala:1458
msgid "Please select the backup directory"
msgstr "백업 디렉터리를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:2317
msgid "Please select the directories to reset"
msgstr "초기화할 디렉터리를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:2262
msgid "Please select the directories to restore"
msgstr "복원할 디렉터리를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:1801
msgid "Please un-select the packages that are not required."
msgstr "필요하지 않은 패키지를 선택 해제하십시오."

#: src/MainWindow.vala:2108 src/MainWindow.vala:2139 src/MainWindow.vala:2212
#: src/MainWindow.vala:2268 src/MainWindow.vala:2323 src/MainWindow.vala:2396
#: src/MainWindow.vala:2462
msgid "Preparing"
msgstr "준비하는 중입니다"

#: src/MainWindow.vala:863
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: src/MainWindow.vala:865
msgid ""
"Reset the settings for an application (Eg: Chromium Browser) by deleting the "
"settings directory (~/.config/chromium). The directory will be created "
"automatically with default configuration files on the next run of the "
"application."
msgstr ""
"프로그램 설정을(예: 크로뮴 브라우저) 초기화하는 방법은 설정 디렉터리를(~/.config/chromium) 삭제하는 것입니다. "
"디렉터리는 다음에 실행할 프로그램의 기본 설정 파일과 함께 자동으로 만들어질 것입니다."

#: src/MainWindow.vala:241 src/MainWindow.vala:269 src/MainWindow.vala:298
#: src/MainWindow.vala:327 src/MainWindow.vala:356 src/MainWindow.vala:526
#: src/MainWindow.vala:696 src/MainWindow.vala:856 src/MainWindow.vala:1034
msgid "Restore"
msgstr "복원하기"

#: src/MainWindow.vala:1139
msgid "Restore >>"
msgstr "복원하기 >>"

#: src/MainWindow.vala:2243
msgid "Restore Application Settings"
msgstr "프로그램 설정을 복원합니다"

#: src/AptikConsole.vala:87
msgid "Restore PPAs from file 'ppa.list'"
msgstr "'ppa.list'에 있는 PPA를 복원합니다"

#: src/MainWindow.vala:1958
msgid "Restore Software Selections"
msgstr "소프트웨어 선집을 복원합니다"

#: src/MainWindow.vala:1644
msgid "Restore Software Sources"
msgstr "소프트웨어 소스를 복원합니다"

#: src/MainWindow.vala:2437
msgid "Restore Themes"
msgstr "테마를 복원합니다"

#: src/MainWindow.vala:329
msgid "Restore application settings"
msgstr "프로그램 설정을 복원합니다"

#: src/AptikConsole.vala:89 src/MainWindow.vala:271
msgid "Restore downloaded packages to APT cache"
msgstr "APT 캐시에 내려받은 패키지를 복원합니다"

#: src/AptikConsole.vala:91
msgid "Restore icons to /usr/share/icons"
msgstr "아이콘을 /usr/share/icons에 복원합니다"

#: src/AptikConsole.vala:88
msgid "Restore packages from file 'packages.list'"
msgstr "'packages.list' 파일에 있는 패키지를 복원합니다"

#: src/MainWindow.vala:858
msgid ""
"Restore the settings for an application (Eg: Chromium Browser) by replacing "
"the settings directory (~/.config/chromium) with files from backup. Use the "
"'Reset' button to delete the restored files in case of issues."
msgstr ""
"프로그램 설정을(예: 크로뮴 브라우저) 복원하는 방법은 설정 디렉터리를(~/.config/chromium) 백업에 있는 파일로 대체하는 "
"것입니다. 문제가 발생한다면 '초기화' 버튼을 사용하셔서 복원한 파일을 지우십시오."

#: src/MainWindow.vala:358
msgid "Restore themes and icons"
msgstr "테마 및 아이콘을 복원합니다"

#: src/AptikConsole.vala:90
msgid "Restore themes to /usr/share/themes"
msgstr "테마를 /usr/share/themes에 복원합니다"

#: src/Main.vala:1539
#, c-format
msgid "Restoring Application Settings..."
msgstr "프로그램 설정을 복원하는 중입니다..."

#: src/MainWindow.vala:1990
msgid "Saving"
msgstr "저장하는 중입니다"

#: src/Main.vala:1301
#, c-format
msgid "Saving Application Settings..."
msgstr "프로그램 설정을 저장하는 중입니다..."

#: src/MainWindow.vala:480 src/MainWindow.vala:650 src/MainWindow.vala:830
#: src/MainWindow.vala:988
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: src/MainWindow.vala:500 src/MainWindow.vala:670 src/MainWindow.vala:840
#: src/MainWindow.vala:1008
msgid "Select None"
msgstr "선택 안 함"

#: src/MainWindow.vala:1835
msgid "Select packages to backup"
msgstr "백업할 패키지를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:549 src/MainWindow.vala:1581 src/MainWindow.vala:1600
msgid "Select the PPAs to backup"
msgstr "백업할 PPA를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:1643
msgid "Select the PPAs to restore"
msgstr "복원할 PPA를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:720
msgid "Select the configs to backup"
msgstr "백업할 설정을 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:2187 src/MainWindow.vala:2206
msgid "Select the directories to backup"
msgstr "백업할 디렉터리를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:2242
msgid "Select the directories to restore"
msgstr "복원할 디렉터리를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:377 src/MainWindow.vala:1859
msgid "Select the packages to backup"
msgstr "백업할 패키지를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:1957
msgid "Select the packages to restore"
msgstr "복원할 패키지를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:887 src/MainWindow.vala:2372 src/MainWindow.vala:2391
msgid "Select the themes to backup"
msgstr "백업할 테마를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:2436
msgid "Select the themes to restore"
msgstr "복원할 테마를 선택하십시오"

#: src/MainWindow.vala:1662
msgid "Selected PPAs are already enabled on this system"
msgstr "선택한 PPA는 이미 시스템에서 사용 중입니다"

#: src/MainWindow.vala:2351
msgid "Selected directories were deleted successfully"
msgstr "선택한 디렉터리를 성공적으로 지웠습니다"

#: src/MainWindow.vala:2328
msgid "Selected directories will be deleted."
msgstr "선택한 디렉터리는 지워질 것입니다."

#: src/MainWindow.vala:2273
msgid "Selected directories will be replaced with files from backup."
msgstr "선택한 디렉터리는 백업에 있는 파일로 대체될 것입니다"

#: src/AptikConsole.vala:421
msgid "Selected packages are already installed"
msgstr "선택한 패키지는 이미 설치되어 있습니다"

#: src/MainWindow.vala:2456
msgid "Selected themes are already installed"
msgstr "선택한 테마는 이미 설치되어 있습니다"

#: src/DonationWindow.vala:83
msgid "Send Email"
msgstr "이메일을 보냅니다"

#: src/MainWindow.vala:1208
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/AptikConsole.vala:97
msgid "Show all options"
msgstr "모든 선택 사항을 봅니다"

#: src/AptikConsole.vala:95
msgid "Show package description if available"
msgstr "유효할 경우에 패키지 설명을 봅니다"

#: src/MainWindow.vala:788
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: src/MainWindow.vala:281
msgid "Software Selections"
msgstr "소프트웨어 선집"

#: src/MainWindow.vala:282
msgid "Software Selections (Installed Packages)"
msgstr "소프트웨어 선집들(설치된 패키지들)"

#: src/MainWindow.vala:1152
msgid "Software Sources"
msgstr "소프트웨어 소스"

#: src/MainWindow.vala:225
msgid "Software Sources (PPAs)"
msgstr "소프트웨어 소스들(PPA들)"

#: src/MainWindow.vala:226
msgid "Software Sources (Third Party PPAs)"
msgstr "소프트웨어 소스들(제삼자 PPA들)"

#: src/Main.vala:1486
msgid "Startup Applications"
msgstr "시작 프로그램"

#: src/Utility.vala:1530
msgid "Stopped"
msgstr "정지되었습니다"

#: src/MainWindow.vala:2517
msgid "Success"
msgstr "성공했습니다"

#: src/AptikConsole.vala:68
msgid "Syntax"
msgstr "구문"

#: src/MainWindow.vala:1531
msgid "System migration toolkit for Ubuntu-based distributions"
msgstr "우분투를 바탕으로 만들어진 배포판을 위한 시스템 마이그레이션 도구입니다"

#: src/AptikConsole.vala:93
msgid "Take ownership of files in your home directory"
msgstr "홈 디렉터리 있는 파일의 소유권을 가집니다"

#: src/MainWindow.vala:1798
msgid "The list of default packages is missing on this system"
msgstr "이 시스템에 기본 패키지 목록이 없습니다"

#: src/MainWindow.vala:879 src/MainWindow.vala:952
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/MainWindow.vala:1227
msgid "Themes"
msgstr "테마들"

#: src/MainWindow.vala:1228
msgid "Themes & Icons"
msgstr "테마 & 아이콘"

#: src/MainWindow.vala:340 src/MainWindow.vala:341
msgid "Themes and Icons"
msgstr "테마 및 아이콘"

#: src/Main.vala:1038
msgid "Themes not found in backup directory"
msgstr "백업 디렉터리에서 테마를 찾을 수 없습니다"

#: src/MainWindow.vala:2489
msgid "Themes restored successfully"
msgstr "테마가 성공적으로 복원되었습니다"

#: src/MainWindow.vala:1976 src/MainWindow.vala:2007
msgid "There are no packages selected for installation"
msgstr "설치할 패키지를 선택하지 않았습니다"

#: src/AboutWindow.vala:320
#, c-format
msgid "Translators"
msgstr "번역가"

#: src/AptikConsole.vala:301
msgid "Unknown option"
msgstr "알려지지 않은 선택 사항"

#: src/Utility.vala:1007
msgid "Unmounting from"
msgstr "장치로부터 해제"

#: src/AptikConsole.vala:448 src/MainWindow.vala:1705
msgid "Updating Package Information..."
msgstr "패키지 정보를 업데이트하는 중입니다..."

#: src/MainWindow.vala:2294
msgid "Updating file ownership"
msgstr "파일 소유권을 업데이트하는 중입니다"

#: src/DonationWindow.vala:90
msgid "Visit Website"
msgstr "웹사이트를 방문합니다"

#: src/MainWindow.vala:2272 src/MainWindow.vala:2327 src/Utility.vala:101
msgid "Warning"
msgstr "주의"

#: src/LogWindow.vala:91
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/MainWindow.vala:2518
msgid "You are now the owner of all files in your home directory"
msgstr "지금 당신은 홈 디렉터리에 있는 모든 파일의 소유자입니다"

#: src/MainWindow.vala:2218
msgid "Zipping"
msgstr "압축하는 중입니다"
